粉俠傳終於集齊哂14本一套喇

同金庸睇齊喇

當然

邊到有得買?

會唔出精裝收藏版？

4

DRAGONBOBY6@YAHOO.COM.HK聯絡

勁

粉粉粉粉粉粉粉
粉粉粉粉粉粉粉

想要?

想

G持

呢套已經好精裝

工整到仆街

都就2019 猿牲仲未死

THX AR

繼金庸封筆之後又一經典武俠巨著

集齊晒未?

卷14有網上冇得睇嘅內容

14本天書

幾撚時死